日本麥當勞員工“戴口罩，禁令”！？ ゃ我瘋了...評論來自忠實的用戶，請立即穿上它！

車厘

據報導，主要的快餐連鎖店麥當勞（McDonald's）禁止員工戴口罩。對此消息的回應是，互聯網上的指責越來越多，他們說：“在這種情況下，口罩禁令和Mac瘋了”，“這家公司還好嗎？”

Netnews在25日報告了此問題。根據一篇文章，當新的冠狀病毒猖ramp時，麥當勞禁止員工戴口罩。

原因是麥當勞出售的麥當勞“微笑”變得不可見。同意不穿它。

媒體迅速成為熱門話題，指責麥當勞。

在網上，

“在這種情況下，禁止戴面具，而Mac則瘋了。”

“我只能說這很糟糕。我不僅要考慮業務員，還要考慮客戶。Mac總是露出下巴。”

“ Mac，我不想戴口罩，否則店員對不起，這家公司還好嗎？”

“我不知道這不僅與職員有關，而且與客戶安全有關。”

除了憤怒的聲音，

“我今天去了一臺本地Mac，但沒有戴上業務員面具。”

“我去商店嘗試做午餐，但是店員沒有買東西就回來了，也沒有人戴面具。”

“我前一陣子去過Mac，但是我沒穿上它。我對這家公司是NG感到驚訝。”

“我們兼職的Macs不允許我戴口罩來感冒，即使在科羅納，也不允許我現在戴口罩。”

還發現了證詞。

隨著新的冠狀病毒的氾濫，是否有客戶想要“微笑”而不是戴著口罩的員工？最重要的是，被迫不戴面具為客戶服務的員工並不可憐。

jm9
大把Li登仔識日文 你貼原文好過google translate啦